喂！ 你同我入黎！

無事啦，可以出番去

樓主你可以入番黎啦